旅行社組織冀港澳解除入境限制 恢復旅遊業

【Now新聞台】旅行社解困大聯盟召集人姚柏良形容，旅遊業已冰封超過一百天，有數十間旅行社結業，期望政府能與內地當局磋商，解除部分入境限制，恢復旅遊業。

(已節錄)

點解唔同時呼籲香港政府和其他疫情受控地方(例如台灣、南韓、泰國、新西蘭)的政府商討互相解除入境限制呢

不了！

我要全部中國澳門團停足一年！

我要奶共商家執哂

香港旅行社解困大聯盟召集人﹑香港支那旅遊協會副理事長姚柏良object

成個旅遊業可以執柒咗佢
大部分都藍，藍撚到斬人重有高尚情操
根本黃嘅後生大部分自由行，得啲藍絲大媽先要跟團去玩

所謂中國大灣區一日遊既「香港」導遊、商舖

全部咪又係中國人（新移民）

收皮啦

執柒左佢啦屌佢老母

影響生計所以去斬人情操高尚

大陸團逼爆土瓜灣 兩年五宗旅遊巴致命事故

中國團 害死香港人

無工開 所以斬人

痴能線

成個香港旅行業有幾多係依種垃圾「新移民」？

停夠10年

賤畜一條龍

永久停！

依家係條街到無支那人 行得好開心

冇支那豬呢種人外賤畜緊係開心

試下無工開既時間去斬林奠 到時個官會唔會話你情操高尚呀喇

最藍既正正係旅遊業專搞大陸團那一班, 包括旅行社, 旅遊巴, 導遊公司呢d, 唔死無用